R.S International: 希望大家聽日有時間 下午兩點去東區法院聲援屠龍小隊手足 同佢地講聲加油 唔好放棄

希望大家聽日有時間既
下午兩點鐘去東區法院
代我地去支持我地d兄弟
代我地同佢地講聲加油
叫佢地唔好放棄

🏛 東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥黃,吳(21-23)🛑兩位已還押12個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人 無牌管有槍械或彈藥) (另外三位已在鹽田看守所)
👤蘇(18)🛑已還押逾11個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人) (另有大埔開槍案)
👤彭(33)🛑已還押逾10個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)
👤賴(29)🛑已還押2個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人) (3C老闆)

明天亦有荃灣TATP案及屯門小冷水路遙控爆炸品案

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕦11:30
👤盧(27)🛑已還押逾16個月 #提訊日 (#0720荃灣 製造炸藥意圖危害生命或財產)

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👥關,徐,何(27-41)🛑三位已還押逾11個月 #提堂 (#1214屯門 製造爆炸品 串謀有意圖而傷人)

推

鄭紀航

Push

PushPush

push

pushpushpushpushpush

push x2

👍🏾

再推多吓
加油呀神驅巴

推推推

推推推推推推推推推推推

推推推推請大家毋忘手足

一世平安

推推推推推推推推推推

咁啱入左廁所......

推推

好人一世平安

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

好人

一生

推推推推推

平安

推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推

推推推推推推推推

'

點打呢個空白回覆嫁？

[b][/b] or [i][/i] or [u][/u] etc

Tui

TuiTuiTuiTuiTuiTuiTuiTuiTui

推推推推推推推推推推推推推

撞

兩個閪官

其實支持勇武既人係咪好應該去依場旁聽同送車

我成功啦

多謝大佬

至少畀佢地知道自己咁多既犧牲 至少個信念有人繼承左落嚟

推推推推推推推推推推推推

至少唔好顯得只係支持佢哋去打個天下返黎畀你，此外別無價值

721

Pishhhh

雖然唔係個個都得閒旁聽

Push!

pushpushpushpushpushpush

Push!Push!

PishhhhPishhhh

但係至少畫面上係睇得出香港人有幾重視架

推一推先

又係鄭狗官

有班啊叔啊嬸。有班學生會跑成條街，仆崩鼻咁去追

阿叔阿嬸係為左盡無咩可以做到既僅餘責任佢地未必好信亦未必明後生個一套但係佢哋都係到...

不敢。樓豬真大佬

TuiTuiTuiTuiTuiTuiTui

推推推推推推推推推

pushpushpushpush

PushPushPushPushPushPushPushPushPush

Ok

推手足

pu sh

推呀

推呀
推呀

pu shpu shpu sh

push push

要off了

push push push push

睇到呢幾個判官竟訓唔到。

push pish

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

已經16個月

PushPushPushPushPushPush

Pushpushpushpush

PushpushpushpushPushpushpushpush

未

做乜想唔瞓

我日日都係咁

發夢醒？？

支持

屠龍加油

up

推番上來